﻿Написать программу, формирующую файл из строк,
в которые входит хотя бы один символ, в двоичном
представлении которого содержится четное количество единиц.
Строки хранятся в элементах односвязного списка.